# HW_SLD_GuessNumber

принцип единственной ответственности - Класс GameService отвечает только за управление игрой, Класс GameGuessNumber отвечает только за реализацию конкретной игры;
принцип открытости/закрытости  - Класс GameService реализует паттерн Стратегия, принимает в конструктор интерфейс игры, могут быть созданы другие игры реализующие интерфейс IGame и подставлены в конструктор, при этом существующие классы не будет необходимости изменять; 
принцип подстановки Барбары Лисков - в этой реализации нет наследования соответственно этот принцип прикрутить некуда. Только если рассмотреть интерфейс IGame - все его методы однозначны, если будет реализовываться еще одна игра то и логика методов должна будет соответствовать;
принцип разделения интерфейса - отделил интерфейс IGameRules на случай если приложение будет расширяться другими играми и необходимо будет просматривать правила для игр, тогда пригодится этот интерфейс;
принцип инверсии зависимостей - все зависимости реализованы от интерфейсов.
